其實依個可唔可以用黎打機

Pocket wifi打機？
Wifi有咩玩法？等我係屋企對住個router一齊玩先